Yachiyo: Armando la historia hasta ahora...
Yachiyo: Ustedes tres estaban hablando con@Tsuruno aquí.
Yachiyo: Luego enviaste a Kaede a buscarme y@siguieron hablando.
Rena: ¡Y luego ella no paraba de murmurar cosas!
Tsuruno: ¡Y-Yo NO hice eso!@¡Les dije que quería hablar con Yachiyo!
Rena: ¡Pero después de eso!@¡Estabas murmurando!
Tsuruno: ¡Eso fue solo...!@... Um...
Yachiyo: Entonces, justo antes de que yo llegara,@toda esta zona se oscureció...
Rena: ¡S-Sí! Y luego Momoko...
Kaede: ... ¿Qué le pasó?
Tsuruno: ...
Yachiyo: ... Este no parece el tipo de lugar que@se oscurezca sin motivo...
Kaede: Solo hay un poco de luz entrando@desde el exterior...
Rena: ¡Ngh! [chara:100900:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡Es magia!
Tsuruno: ... ¿Lo es?
Rena: ¡Y ELLA lo está haciendo!
Tsuruno: ... ¿Yo?
Tsuruno: ¡E-Eso es ridículo!@¡No tengo ninguna magia como esta!
Rena: ¡No, fuiste tú!
Rena: Usaste magia para darle un golpe bajo a@Momoko.
Tsuruno: ¿¡Qué!? ¡Te estoy diciendo que yo no puedo@hacer eso!
Kaede: ¿Qué...? Hrmmm...@No sé a quién creer...
Yachiyo: …
Tsuruno: ¡No fui yo!@¡TÚ debes haberlo hecho!
Rena: ¿¡Yo!?@¿¡Por qué lastimaría a mi amiga!?
Rena: ¡Fuiste TÚ!@¡Eres la única que nos atacaría!
Rena: ¿¡No es así, Yachiyo!?
Yachiyo: La que hizo esto...
Yachiyo: No fue Tsuruno.
Rena: ¿Qué?
Tsuruno: ¡TIENE RAZÓN!
Yachiyo: Pero yo sé quién lo hizo...
